{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 이스트오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴のペンションは入室を拒否される場合もあり、その理由により払い戻しはできません。 チェックイン、チェックアウト時間を正確に守ってください。 宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 直火方式で料理をすることは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内で禁煙し、喫煙時には決められた場所で行ってください。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。 期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約できます。 客室利用可能な施設としてIPTVとWiFiがあり、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキューをご希望の場合、ザイグル、電気グリル、炭+グリルをご利用でき、追加料金が発生します。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としては三陟海上ケーブルカー、長湖港、三陟海洋レールバイク、環仙窟、三陟海神堂公園、龍化海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、ペンションによっては入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン、チェックアウト時間は正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることは許されますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で料理をすることは許されません。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える行動は避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、キャンセルして再予約できますか？",
            "answer": "はい、期間未確定により間違った料金が反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "客室で利用できる施設としてはIPTVとWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、利用できるものはありますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、ザイグル、電気グリル、炭+グリルをご利用いただけます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては三陟海上ケーブルカー、長湖港、三陟海洋レールバイク、環仙窟、三陟海神堂公園、龍化海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 669
    }
}